黎明行動你地攪果時唔該用快閃方式 , 走果時仲要防跟蹤

POPO 已經有晒防備 , 所以 be water 之外仲要 「唯快不破」

無哨就唔好自己衝

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

P牌無得推，得閒就入去推

自己香港自己救

醫護手足做野 大家唔係唔幫手下話